點解google translate咁多年都冇進步咁？

中文英文之間嘅翻譯都做唔到準確
係咪google冇再放資源落去？

你想點準確法? 你知唔知佢個翻譯系統係點運作? on99

一定係ML
no give no take
但畀著你係normal user，你都唔會用中英Google translate
更何況幫手畀feedback 改善

Onlun79
我知就唔會問

舊年先出完用LSTM model

當佢準到唔洗翻譯
你應該唔洗撈